@Misc{Smyth-Berhard,
	author = {Ben Smyth and David Bernhard},
	title = {Ballot secrecy and ballot independence:
	definitions and relations},
	howpublished = "\url{https://eprint.iacr.org/2013/235.pdf}",
	month = {9},
	year = {2014},
}

@Misc{Rivest,
	author = {Ronald L. Rivest},
	title = {The Three Ballot Voring System},
	howpublished = "\url{https://people.csail.mit.edu/rivest/Rivest-TheThreeBallotVotingSystem.pdf}",
	note = {Online; получено 10.02.2016},
}

@InProceedings{trusted3ballot,
	author = {Yusuf Uzunay and Kemal Bicakci},
	title = {Trusted3Ballot: Improving Security and Usability of ThreeBallot Voting System
	using Trusted Computing},
	booktitle = {2014 Fifth International Conference on Intelligent Systems, Modelling and Simulation},
	year = {2014},
}

@InProceedings{e-voteRequirements,
	author = {Rachid Anane and Richard Freeland and Georgios Theodoropoulos},
	title = {e-Voting Requirements and Implementation},
	booktitle = {The 9th IEEE International Conference on E-Commerce
	Technology and The 4th IEEE International Conference
	on Enterprise Computing},
	year = {2007},
}


@Article{3b-basedEVS,
	author = {Regivaldo g. Costa and Altair O. Santin and Carlos A. Maziero},
	title = {A Three-Ballot-Based Secure Electronic Voting System },
	journal = {IEEE Secutity \& Privacy},
	year = {2008},
}

@Unpublished{Stakhov-Aranov,
	author = {Стахов С.В. and Аранов В.Ю},
	title = {Электронное голосование тройными бюллетенями по
	независимым бинарным вопросам},
	note = {С.-Петербург, СПбПУ},
	year = {2016},
}

@Book{gost,
	author = {агенство
	по техническому регулированию и метрологии Федеральное},
	title = {ГОСТ Р	34.10-2012. Процессы формирования и проверки электронной
	цифровой подписи
	},
	publisher = {Стандартинформ},
	year = {2012},
}
